（良心企業）M記改變經營模式

屌你老母 無得再叫全翼

良你老母
連班日本仔都妥協既垃圾大集團